有無人係西灣河果間snap Fitness 到做gym

D機齊唔齊
睇佢ig story 段walk through好似好細咁

佢有one day pass，你親身試過一次仲好

地方唔算大，一間排練跳舞房仔，房仔對開有3部機，拉背，做引體上升同划舟機（唔知點叫）
之後5-6部跑機，半個班房大ge舉重啞鈴區，之後仲有2-3部練腳機，2-3部練手臂，1部練腹，1-2部練背，3-5間沖涼房
成個場如果有10個人玩（唔計跑機），就應該要等
不過我因為返工時間關係多數凌晨先去做
平日有1-2個人感覺就好好，星期五六日凌晨就有4-5個人，但都覺得夠做
真係貪佢24小時我先join,如果唔係我建議你有得揀揀返p記好d，價差成一半有多

康文署仲好啦

好想知有無呢部

24/7 fitness愛民街果間點睇

I prefer Go-Ji fitness and Anytime Fitness. I had my personal training session yesterday and my vest was soaking wet. Then I soaked in a jacuzzi. The gym is situated beside the jacuzzi where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slim guy lift a light three pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious, in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike going to Physical Fitness as the salespeople there are way too in-your-face. I'm a fan of Vince Carter. He was certainly an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to the team by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting since he joined Nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly quickly forcing him to be sidelined for five months with a bad leg injury. He complained that a five-month hiatus is too long but it's for his own benefit. He will have a follow-up to his doctor next week. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He hasn't made much progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his back injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. In my opinion Lakers is as likely to beat warriors as Cavaliers. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with them. Everybody was on the edge of their seats. LeBron said to Suns "In your face!" the moment they won. Suns has lost its edge to some extent since their point leaders left the team. The other week Bulls edged out Suns by five points which reminds me of Warriors edging out Cavaliers by two points. The role of every coach in every team is clearly defined. Everyone has a key role to play in every team. In addition the government has appointed a commission to investigate the use of steroids among players. Another commission has been set up to examine family violence in nba which I wholeheartedly support. Last year my friend Fuyuki got a massage chair for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a massage chair" The massage chairs like this don't come cheap.